港獨分子乞求外國政府制裁香港

咁而家特區政府係唔係乞求中共幫手做檢测？

佢乞求就講法治
你乞求就搞政治